java LongestConsecutiveSequence
=== Longest Consecutive Sequence ===

key = -4
 get 4
key = -4, list = -4 

key = -1
 get 4
key = -4, list = -4 
key = -1, list = -1 

key = 4
 get 4
key = 4, list = 4 
key = -4, list = -4 
key = -1, list = -1 

key = -5
 get 3
key = 4, list = 4 
key = -5, list = -4 -5 
key = -4, list = -4 -5 
key = -1, list = -1 

key = 1
 get 4
key = 1, list = 1 
key = 4, list = 4 
key = -5, list = -4 -5 
key = -4, list = -4 -5 
key = -1, list = -1 

key = -6
 get 3
key = 1, list = 1 
key = 4, list = 4 
key = -6, list = -4 -5 -6 
key = -5, list = -4 -5 -6 
key = -4, list = -4 -5 -6 
key = -1, list = -1 

key = 9
 get 4
key = 1, list = 1 
key = 4, list = 4 
key = 9, list = 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 
key = -5, list = -4 -5 -6 
key = -4, list = -4 -5 -6 
key = -1, list = -1 

key = -6
 get 1

key = 0
 get 5
key = 0, list = -1 0 1 
key = 1, list = -1 0 1 
key = 4, list = 4 
key = 9, list = 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 
key = -5, list = -4 -5 -6 
key = -4, list = -4 -5 -6 
key = -1, list = -1 0 1 

key = 2
 get 2
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 
key = 9, list = 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 
key = -5, list = -4 -5 -6 
key = -4, list = -4 -5 -6 
key = -1, list = -1 0 1 2 

key = 2
 get 1

key = 7
 get 4
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 
key = 7, list = 7 
key = 9, list = 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 
key = -5, list = -4 -5 -6 
key = -4, list = -4 -5 -6 
key = -1, list = -1 0 1 2 

key = 0
 get 1

key = 9
 get 1

key = -3
 get 2
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 
key = 7, list = 7 
key = 9, list = 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 -3 
key = -5, list = -4 -5 -6 -3 
key = -4, list = -4 -5 -6 -3 
key = -3, list = -4 -5 -6 -3 
key = -1, list = -1 0 1 2 

key = 8
 get 5
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 
key = 7, list = 7 8 9 
key = 8, list = 7 8 9 
key = 9, list = 7 8 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 -3 
key = -5, list = -4 -5 -6 -3 
key = -4, list = -4 -5 -6 -3 
key = -3, list = -4 -5 -6 -3 
key = -1, list = -1 0 1 2 

key = 9
 get 1

key = -2
 get 5
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 
key = 7, list = 7 8 9 
key = 8, list = 7 8 9 
key = 9, list = 7 8 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -5, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -4, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -3, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -2, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -1, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 

key = -6
 get 1

key = 5
 get 2
key = 0, list = -1 0 1 2 
key = 1, list = -1 0 1 2 
key = 2, list = -1 0 1 2 
key = 4, list = 4 5 
key = 5, list = 4 5 
key = 7, list = 7 8 9 
key = 8, list = 7 8 9 
key = 9, list = 7 8 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -5, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -4, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -3, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -2, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -1, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 

key = 0
 get 1

key = 3
 get 5
key = 0, list = -1 0 1 2 3 4 5 
key = 1, list = -1 0 1 2 3 4 5 
key = 2, list = -1 0 1 2 3 4 5 
key = 3, list = -1 0 1 2 3 4 5 
key = 4, list = -1 0 1 2 3 4 5 
key = 5, list = 4 5 
key = 7, list = 7 8 9 
key = 8, list = 7 8 9 
key = 9, list = 7 8 9 
key = -6, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -5, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -4, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -3, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -2, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 
key = -1, list = -4 -5 -6 -3 -2 -1 0 1 2 

key = 4
 get 1

key = -2
 get 1
num: -4 -1 4 -5 1 -6 9 -6 0 2 2 7 0 9 -3 8 9 -2 -6 5 0 3 4 -2 
result = 9
